bnb財自揮手區

100了

今日食lunch 傾仲未到90

成倉BTC同DOGE既我....

btc 都唔差啦

賺左幾多倍

btt時代玩到依家 已經係負成本= 收益無限倍

一直唔知呢隻野咩黎
係咪binance自己既ico定係點

睇錯abnb

係 當年binance ICO 就係BNB
一開始最大作用係BNB比交易費平75%（而家少好多了）
而家BNB係交易所入面既功能多左，同埋有自家（sort of, 駁cosmos) binance chain 黎比on-chain transaction既手續費
總括嚟講，只要你用binance, 就建議買BNB，總會用得著

利申 SH BNB 冇減過倉

135

發左達

2017年買咗 仲有咩好講

好唔好放d eth 入佢？